哥帥入場見證 利記挫曼城捧英足盃

Now Sports-體育】利物浦壓倒曼城！說的不是英超，而是英格蘭青年足總盃決賽。利物浦U18周四對曼城U18，雙方激戰120分鐘後打成1:1平手，最終利物浦在曼城一隊主帥哥迪奧拿見證下，互射12碼贏5:3，其中謝拉特的表弟更妙射得手。
這場U18盃賽，兩隊戰力不相上下，曼城由杜亞斯率先打破僵局，為曼城領先1:0。到了比賽的尾聲，利物浦球員卜比鄧肯（Bobby Duncan，謝拉特的表弟）射入一記世界波，為球隊扳平比數進入加時。雙方在加時中再無入球，比賽亦進入12碼大戰。 互射12碼時，曼城第2名主射球員射中門楣，而利物浦5名球員全部射入，最終12碼大戰，利物浦U18贏5:3，總比數6:4擊敗曼城U18，奪得今季青年足總盃的冠軍。這也是自2007年以來，利物浦事隔12年再捧這座獎盃。 曼城主帥哥迪奧拿是今仗的座上客，看見小將被利物浦所敗，相信亦會感到失望。
體育新聞及英超、西甲精華，請按此

利物浦壓倒曼城！說的不是英超

今年總叫有番一冠

謝拉特的表弟更妙射得手。

有咩超新星

謝拉特表弟

謝老表

會唔會又係啲本田圭佑師兄、阿古路師兄之流

家長昭博都係本田圭佑師兄弟

定係黎香港踼波果條廢物1

齊藤誠司